啱啱喺海洋公園辭職，決定要爆佢大鑊

就係海洋公園好多動物其實都係人扮
有時候啲動物匿埋咗其實係因為唔夠人
我最顛試過俾人叫去扮老虎
100%真人真事

嚟緊唔知搵咩工做好
求指教

你有無扮過

夠鐘食藥

你覺得你自己喺度...
1. 散播假新聞
2. 講笑話
3. 做戇鳩仔

試過扮老虎，袋鼠同熊貓
海龜都試過
最攰係班海洋館入面啲動物
要浸係個水度成日

見過樓主扮狗

海洋公園都冇狗

我咪就係你隔離隻馬騮囉

4. 真人真事

勿相認

老虎都冇啦

你睇開邊個醫生

有

機動遊戲背後都係人力

仲癲過陳雲

試過唔小心闖入秘密通道
見到有幾千個奴隸喺度踩單車發電
唔講了，驚出事

真，你扮老虎咪好囉咁輕鬆。我試過喺海洋劇場扮海豚，太辛苦 返一日要抖一個星期

石頭出糧d fd

師兄咁慘
唉海洋劇場真係唔係人做！

低級趣味

樓主你開晒名咁講
分分鐘俾人告都唔出奇

屌你老母都話真人真事

我上嚟開post就預咗有呢個風險

海洋公園 有老虎

不安

咪憨鳩啦

On9
同我講鯊魚都係人扮丫笨

我要扮龍係天上面飛 返一日抖一世 而家都係問閻羅王拎連登上

on9

眾所週知係人扮，仲話係秘密

我屌你老母都係真人真事

佢扮就有

根據香港法例第21章《誹謗條例》第5條，任何人惡意發布他明知屬虛假的誹謗名譽的永久形式誹謗，可處監禁2年以及被判繳付法院判處的罰款。

識人扮過魔鬼魚，成日匿埋一邊玩電話要同事拍佢先肯郁

係汽水機位度做
日日找銀仔好辛苦

喺海洋公園返工發現一個驚天秘密

又係你

勸你快快del post
一陣二世祖小器告你誹謗

咁啱嘅，我都有做過，呢隻獅子就係我，熱到仆街

我負責ATM後面數錢同攞錢

乜原來係秘密
仲以為個個都知

有無扮過熊貓食個支竹？

樓主講真㗎
樓主依家扮緊on9仔

你睇錯 樓主唔洗扮

有冇新意d
一早知道啦

人地海洋公園告你都癈事

有啲懷念年幾前嘅連登

係人都知唔叫爆大鑊

拉

樓主係講真
利申：試過扮樹

好撚好笑啊 on9

頭盔都唔洗戴？

Fat cheque左未

講得多就唔好笑

扮熊貓個啲咪好撚慘 係咁咬竹
扮魚個啲游撚到斷氣

成日要跳起掂個波 腰到斷

利申 做過 但屌唔住

連d樹同草其實都係搵d parttime扮

原本想一家大細叫埋親朋戚友幾百人去
樓主咁講，都係不了

Why not both

Drag

會員編號過30000果啲基本上可以當五毛/PR

Hello 無圖

終於有人講

去迪士尼扮老鼠，夠晒經驗豐富

唔好亂講 海洋公園告你就ok

等花生

戇鳩仔

樓主記得準時食藥

名都唔改 頭盔都唔帶rip

其實好多人都係動物扮，
尤其係港支膠層，
隻隻都係畜牲扮人講人話，
講出嚟嘅話根本冇人聽得明，
冇邏輯得嚟重覆又重覆，
鸚鵡講野重有層次過佢地

下 海洋公園啲老虎唔係不嬲人扮咩

上次pt扮熊貓訓左成日
好撚爽

屌唔撚怪得海洋公園啲魚會上水面透氣

想問點樣遊得咁快

你有得扮老虎咪好囉
我以前去做暑期工扮熊貓館啲樹咋
不過見過最慘係去海洋館做珊瑚嗰啲

咁既垃圾post都推到4頁

個gag 第一次攪就好笑啫
攪左咁多次，仲講就戇鳩架喇

你自己都過咗

shitpost
你老母都係男人扮

屌 我本來賣緊熱狗 無啦啦比上頭叫我去扮飼養員
我話我唔識指揮動物架喎
佢話屌 驚西咩 人扮咋嘛

哩排op 等錢使，希望樓主係外國

屌你, 你爆出黎我仲點搵份咁撚正既工, 番工日日訓

樂樂字

樓主固然之係柒
但附和佢果班一樣on99

今朝食左藥未?

咁岩嘅，我扮獴

有，法國知足幾好食

樓主很幽默

我好撚驚呀屌你老母快啲告鳩我

龜點吸氣

射精上月 石頭出糧d frd黎嘅

夏天好熱焗鐵爐
真係唔係人做啊屌

你真係勁好彩有筍位

respected

太撚柒悶
游到個人傻下傻下

真係喺外國

正常咁吸

呢個好笑過樓豬
可能因為樓豬太唔好笑

認真問
以前金魚館啲金魚係咪人扮？

近年唔使咬竹
但要拍扑野片

有冇扮過海狗

屌上次要我扮海狗
三個鍾頭唔比我上水
差啲就咁死左

冇，扮過幾次海洋館啲動物
同佢講我頂唔順有哮喘

放影片係做出嚟
卡通片來的

block

大家好我係海洋公園入面嘅獸醫,今日要複診食藥嘅動物外逃，希望大家能提供線索🙏。特徵（以為番緊工，模仿其他動物）

cls

幾時有袋鼠睇

唔撚得啦
公園都唔開

認真，之前有條友又係開 post話d動物係人扮
之後俾海洋公園告

快撚啲喇屌你老母

戇鳩我都唔喺香港
快撚啲告

又係石頭出糧嘅朋友

識人

真係喎

尷尬

作都作好啲，海洋公園撚有老虎

唔影相冇人信你架喎

你幾時見過動物拎住手機喺度影相？

係咪講緊老虎機 酒店可能有一部

你成世人未去過海洋公園？

師兄,唔好相認,我響水母館扮左成個月

相都冇張，你影件公仔衫嚟睇下都好呀

講到明高度機密點影？

扮老虎 ??

跳跳虎 < ------------------

我扮開水母

樓豬話有就有

我好撚驚呀快啲告鳩我

佢問你有冇扮過枝竹

你係咪覺得自己好撚好笑？
玩實生活無人理你要上黎刷存在感？

收左幾十億用一大部份錢fing哂去無用嘅地方嘛。

新果個館乜都未起又呃人話差唔多整哂然後呃funding.

你扮隻獅子會唔會太能惡

海洋公園的確全部都係人扮

Fc?

唔撚好笑呀柒頭

巴打現實中一定份人好悶唔識笑

問題佢講啲野唔撚好笑丫嘛On9

海狗唔係狗啊

膠做，有條透明線，staff喺上面chok chok下咁郁

有時見到啲動物交配
真係好羨慕
我都想見工

樓主老母都同緊好多人交配緊

Op撚有老虎 吹大啲

屌你老母係就快
我好撚驚

諗起呢套野

等收律師信

寄撚到先算啦

笑死, 咁臭寸

串得起
回報比海洋公園冇撚用
係就報警傻仔

影響海洋公園聲譽 誹謗海洋公園 已send email

我扮過摩天輪 好撚高 嚇到我差啲唔夠力托住啲人

以為自己好風趣，諗住黎搞笑，點知樓豬俾人當狗咁撚

lm 等俾海洋公園告

同海洋公園講把撚
係就報警唔該

做櫃員機

幽默感依啲真係唔可以強求

痴線真係無藥醫架，樓主扮人都扮到有精神病

下 常識來架wor 樓主依家先知

有selfie睇就最好 不過我講緊著杉之前

青山開放日

有無喺澳洲扮過袋鼠

你真係當連燈仔on9
應該得熊貓真係人扮
一日shift幾次？

On9?

咁你咪識多國語言

扮鯨魚
四五條友喺裏面踩單車
又焗又攰

Blocked

民事訴訟關黑警咩事
等收律師信啦

0分

其實假膠po真係冇問題
但係你嗰啲完全唔撚好笑 同埋好撚柒

真
連登越黎越低質

張form填完
下面個掣係購買門票

醫下的精神病了。。

果個係pop up嚟

好撚尷尬同樓豬一齊癲個啲係咪真係覺得好笑？

報警？屌你老母 你咪撚唔柒報

唔報正契弟 我洗怕你？屌你老母啊

庇護工場幾好

up

幽默感真係唔係個個有

細條嗰啲可能係真嘅
但大條嗰啲, 佢入面有個房仔
你雙腳不停當踩單車咁就會郁
對手得閒控制一下佢個方向就得
然後你就係喺入面玩吓電話就一日
氧氣方面就每朝早都會check過晒
通常用完1日都仲有30幾%
但總有例外, 有時你睇睇下啲魚唔見咗
就係因為要返入去入氣
聽講外國水族館啲大魚已經出到3人版

我收到先算啦

嚟我嗰間做囉
用石頭出糧
唔會用電話, 直接行去同事度講
開會係夜晚圍住火堆開會
冇服裝要求, 男既得條褲, 女既好少少, 遮埋個胸, 人人都都赤腳

唔使理條弱智仔啦, 佢都未出嚟做過嘢
一間公司會為咁小事告人

諗起都陰公
咁大間公司就嚟玩完

我有fd係海洋公園幫動物執屎

樓主幾歲？

陰公就嚟失業

一早知啦，仲以為有咩爆

我仲以為係啲動物扮遊客撐場添

😅

BLOCK得

俾小氣鬼釘死就走唔到啦

扮企鵝就正 著羽絨涼冷氣

細條嗰啲係搖控，
除非係海豚同海豹嗰啲比較複雜嘅動物
如果唔係大魚都開始轉搖控
成本低啲

負皮班新會撚

佢老母都係入面做 聽講扮母狗

做完op 梗係做埋Disney啦

4.以上全是

真 試過扮豬食老虎

不了
唔想再扮動物

用石頭出糧?

扮態貓就得姐

咁應該係後期先有
我做嗰陣啲細魚好似仲係真嘅
不過你講得啱, 我聽啲舊同事講而加炒得就炒
全部開始乜都用機械人去控制

bulk 緊？

做多咗啦 撚會理你咩

咁咪好攰囉chok到隻手

睇醫生啦

最癲係比人叫入去扮海星，郁都唔郁得又要比啲𡃁仔煩

PS.開錯台？

血汗工場

樓主係咪隻海狗

有無試過扮金魚？